# Internationalization of logic simulator.
# Copyright (C) 2022
# This file is distributed under the same license as the logsim package.
# W Zhang, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: logsim\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-07 17:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-07 17:51+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: W Zhang\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: exceptions.py:109
msgid "Line {}: "
msgstr "第{}行: "

#: exceptions.py:278
msgid ""
"{} Errors\n"
"\n"
msgstr ""
"{}个错误\n"
"\n"

#: gui.py:158
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: gui.py:170
msgid "Monitors"
msgstr "监测"

#: gui.py:175
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: gui.py:218
msgid "File opened, path: {}\n"
msgstr "文件已加载，路径：{}\n"

#: gui.py:240
msgid "Running for {} cycles."
msgstr "模拟 {} 个周期。"

#: gui.py:254
msgid "Continuing for {} cycles. Total: {}"
msgstr "继续模拟 {} 个周期。一共：{}"

#: gui.py:269
msgid "Error! Network oscillating."
msgstr "发生错误！逻辑电路非确定。"

#: gui_components.py:393
msgid "&Open"
msgstr "&打开"

#: gui_components.py:394
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: gui_components.py:426
msgid "Open Logic Description File"
msgstr "打开逻辑电路描述文件"

#: gui_components.py:430
msgid "Cancelled loading new file"
msgstr "已取消加载新文件"

#: gui_components.py:469
msgid "Cycles"
msgstr "周期数"

#: gui_components.py:566 gui_components.py:593 gui_components.py:656
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gui_components.py:569 gui_components.py:572 gui_components.py:596
#: gui_components.py:660
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: gui_components.py:670
msgid "Successfully made {} a monitor."
msgstr "成功将{}加入监测列表。"

#: gui_components.py:675
msgid "Error! Could not make monitor."
msgstr "错误！无法监测。"

#: gui_components.py:687
msgid "Error! Could not zap monitor."
msgstr "错误！无法从监测列表移除。"

#: gui_components.py:746 gui_components.py:774
msgid "On"
msgstr "开"

#: gui_components.py:749 gui_components.py:778
msgid "Off"
msgstr "关"

#: gui_components.py:782
msgid "Successfully set {} {}."
msgstr "成功设置 {} {}。"

#: gui_components.py:787
msgid "Error! Invalid switch."
msgstr "错误！开关设置失败。"

#: gui_components.py:811
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: gui_components.py:815
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: gui_components.py:886
msgid "Device"
msgstr "装置"

#: gui_components.py:895
msgid "Input Pin"
msgstr "输入引脚"

#: gui_components.py:902
msgid "Output Pin"
msgstr "输出引脚"

#: gui_components.py:907
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: gui_components.py:910
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: gui_components.py:957
msgid "Have not selected sufficient devices to create aconnection."
msgstr "没有选择足够的装置来新添连接。"

#: gui_components.py:990
msgid "Have not selected sufficient devices to destroy aconnection."
msgstr "没有选择足够的装置来断开连接。"

#: gui_components.py:1000 gui_components.py:1005
msgid "Connection you want to break doesn't exist."
msgstr "想要断开的连接不存在。"

#: gui_components.py:1020
msgid ""
"Successfully broke connection {}. Ensure circuit is fully connected before "
"running."
msgstr "成功断开{}。运行前请确保电路完全连接。"

#: gui_components.py:1038
msgid "Successfully made a connection."
msgstr "成功新添连接。"

#: gui_components.py:1040
msgid "Error! Couldn't make a connection."
msgstr "错误！无法连接。"

#: gui_components.py:1121
msgid "Cycles completed: "
msgstr "完成的周期数： "

#: logsim.py:127
msgid "Logic Simulator"
msgstr "逻辑模拟器"

#: parse.py:144 parse.py:151
msgid "Missing DEVICES block"
msgstr "缺少 DEVICES 语句块"

#: parse.py:158 parse.py:165
msgid "Expected ':' after DEVICES"
msgstr "DEVICES 后应是 ‘:’"

#: parse.py:173 parse.py:184
msgid "Empty DEVICES block"
msgstr "空的 DEVICES 语句块"

#: parse.py:219
msgid "Expected device definition"
msgstr "应是装置定义"

#: parse.py:226 parse.py:240 parse.py:245
msgid "Expected device name"
msgstr "应是装置名称"

#: parse.py:255 parse.py:261
msgid "Expected ',' or '='"
msgstr "应是 ‘,’ 或 ‘=‘"

#: parse.py:279 parse.py:481
msgid "Expected ';'"
msgstr "应是 ‘;’"

#: parse.py:307 parse.py:313
msgid "Expected device type"
msgstr "应是装置类型"

#: parse.py:321 parse.py:331
msgid "Expected '<' or ';'"
msgstr "应是 ‘<’ 或 ‘;‘"

#: parse.py:339 parse.py:346
msgid "Expected number parameter"
msgstr "应是数字参数"

#: parse.py:354 parse.py:359
msgid "Expected '>'"
msgstr "应是 ‘>‘"

#: parse.py:375 parse.py:382
msgid "Missing CONNECTIONS block"
msgstr "缺少 CONNECTIONS 语句块"

#: parse.py:388 parse.py:393 parse.py:605 parse.py:610
msgid "Expected ':'"
msgstr "应是 ‘:’"

#: parse.py:400 parse.py:410
msgid "Empty CONNECTIONS block"
msgstr "空的 CONNECTIONS 语句块"

#: parse.py:442
msgid "Expected connection statement"
msgstr "应是连接语句"

#: parse.py:454 parse.py:459
msgid "Expected '-'"
msgstr "应是 ‘-‘"

#: parse.py:470 parse.py:528 parse.py:555
msgid "Expected '.', '-', or ';'"
msgstr "应是 ‘.’，‘-’ 或 ‘;‘"

#: parse.py:511 parse.py:518
msgid "Expected pin's device name"
msgstr "应是引脚的装置名称"

#: parse.py:533 parse.py:659
msgid "Expected ',' or ';'"
msgstr "应是 ‘,’ 或 ‘;‘"

#: parse.py:559
msgid "Expected '.', ',' or ';'"
msgstr "应是 ‘.’，‘,’ 或 ‘;‘"

#: parse.py:565 parse.py:582
msgid "Expected pin name"
msgstr "应是引脚名称"

#: parse.py:599
msgid "Expected MONITORS keyword or end of file"
msgstr "应是 MONITORS 或文件结尾"

#: parse.py:697
msgid "Device with this name already exists"
msgstr "同样名称的装置已经存在"

#: parse.py:703
msgid "Device of this type does not require a parameter"
msgstr "这种装置不需要参数"

#: parse.py:709
msgid "Device of this type requires a parameter"
msgstr "这种装置需要一个参数"

#: parse.py:716
msgid "Parameter for a SWITCH device can only be 0 or 1"
msgstr "开关参数只能是0或1"

#: parse.py:722
msgid "Parameter for a CLOCK device has to be > 0"
msgstr "钟的参数必须大于0"

#: parse.py:728
msgid "Gates can only have 1-16 inputs"
msgstr "逻辑门只能有1-16个输入"

#: parse.py:869
msgid "Some pins are not connected"
msgstr "一些输入阵脚没有连接"

#: scanner.py:582
msgid "Invalid character"
msgstr "无效的字符"

#: exceptions.py
msgid "Unexpected token"
msgstr "意料之外的符号"

#: exceptions.py
msgid "Missing ';' at the end of statement"
msgstr "语句末尾缺少 ;"

#: exceptions.py
msgid "Missing parameter for device type"
msgstr "装置类型缺少参数"

#: exceptions.py
msgid "Invalid parameter for SWITCH device"
msgstr "无效的开关参数"

#: exceptions.py
msgid "Unexpected parameter for device type"
msgstr "意料之外的装置类型参数"

#: exceptions.py
msgid "No devices found"
msgstr "没有找到装置"

#: exceptions.py
msgid "No connections found"
msgstr "没有找到连接"

#: exceptions.py
msgid "No monitor pins found"
msgstr "没有找到需要监测的引脚"

#: exceptions.py
msgid "Unexpected end of file"
msgstr "意料之外的文件结尾"

#: exceptions.py
msgid "Undefined device name"
msgstr "未定义的的装置名称"

#: exceptions.py
msgid "NameClash"
msgstr "命名冲突"

#: exceptions.py
msgid "Undefined input pin"
msgstr "未定义的的输入引脚"

#: exceptions.py
msgid "Undefined output pin"
msgstr "未定义的输出引脚"

#: exceptions.py
msgid "Attempting to connect input pin to input pin"
msgstr "试图将两个输入引脚连接到一起"

#: exceptions.py
msgid "Attempting to connect output pin to output pin"
msgstr "试图将两个输出引脚连接到一起"

#: exceptions.py
msgid "Floating input"
msgstr "浮空的输入"

#: exceptions.py
msgid "Attempting to connect multiple pins to a single pin"
msgstr "试图将多个引脚连接到同一个引脚"

#: exceptions.py
msgid "Invalid number of inputs for the gate"
msgstr "无效的逻辑门输入数量"

#: exceptions.py
msgid "Invalid clock period"
msgstr "无效的钟期"

#: exceptions.py
msgid "Attempting to monitor an input pin"
msgstr "试图监测一个输入引脚"

#: exceptions.py
msgid "Warning: duplicate monitor pin"
msgstr "警告-重复监测同一个引脚"
